{
  "categories": {
    "Beer": "맥주",
    "Cocktail": "칵테일",
    "Cocoa": "코코아",
    "Coffee / Tea": "커피 / 차",
    "Homemade Liqueur": "홈메이드 리큐어",
    "Ordinary Drink": "일반 주류",
    "Other / Unknown": "기타 / 미상",
    "Punch / Party Drink": "펀치 / 파티 음료",
    "Shake": "셰이크",
    "Shot": "샷",
    "Soft Drink": "소프트 드링크"
  },
  "glass": {
    "Balloon Glass": "벌룬 글라스",
    "Beer Glass": "맥주잔",
    "Beer mug": "맥주 머그잔",
    "Beer pilsner": "필스너 잔",
    "Brandy snifter": "브랜디 스니프터",
    "Champagne flute": "샴페인 플루트잔",
    "Cocktail glass": "칵테일 글라스",
    "Coffee mug": "커피 머그컵",
    "Collins glass": "콜린스 글라스",
    "Copper Mug": "구리 머그컵",
    "Cordial glass": "코디얼 글라스",
    "Coupe Glass": "쿠페 글라스",
    "Highball glass": "하이볼 글라스",
    "Hurricane glass": "허리케인 글라스",
    "Irish coffee cup": "아이리시 커피컵",
    "Jar": "병",
    "Margarita glass": "마가리타 글라스",
    "Margarita/Coupette glass": "마가리타/쿠페트 글라스",
    "Martini Glass": "마티니 글라스",
    "Mason jar": "메이슨 자",
    "Nick and Nora Glass": "닉 앤 노라 글라스",
    "Old-fashioned glass": "올드패션드 글라스",
    "Parfait glass": "파르페 글라스",
    "Pint glass": "파인트 글라스",
    "Pitcher": "피처",
    "Pousse cafe glass": "푸스 카페 글라스",
    "Punch bowl": "펀치 볼",
    "Shot glass": "샷 글라스",
    "Whiskey Glass": "위스키 글라스",
    "Whiskey sour glass": "위스키 사워 글라스",
    "White wine glass": "화이트 와인 글라스",
    "Wine Glass": "와인 글라스"
  },
  "ingredient": {
    "151 proof rum": "151 프루프 럼",
    "7-Up": "세븐업",
    "Absinthe": "압생트",
    "Absolut Citron": "앱솔루트 시트론",
    "Absolut Kurant": "앱솔루트 쿠란트",
    "Absolut Vodka": "앱솔루트 보드카",
    "Advocaat": "아드보카트",
    "Ale": "에일 맥주",
    "Amaretto": "아마레토",
    "Añejo rum": "아네호 럼",
    "Angelica root": "엔젤리카 뿌리",
    "Aperol": "아페롤",
    "Apple brandy": "애플 브랜디",
    "Apple cider": "사과 사이다",
    "Apple juice": "사과 주스",
    "Applejack": "애플잭",
    "Apricot brandy": "살구 브랜디",
    "Bacardi Limon": "바카디 리몬",
    "Baileys irish cream": "베일리스 아이리시 크림",
    "Banana liqueur": "바나나 리큐어",
    "Beer": "맥주",
    "Berries": "베리류",
    "Bitters": "비터즈",
    "Black Sambuca": "블랙 삼부카",
    "Blackberry brandy": "블랙베리 브랜디",
    "Blended Scotch": "블렌디드 스카치",
    "Blended whiskey": "블렌디드 위스키",
    "Blue Curacao": "블루 큐라소",
    "Bourbon": "버번 위스키",
    "Brandy": "브랜디",
    "Cachaca": "까샤사",
    "Campari": "캄파리",
    "Cantaloupe": "칸탈루프 멜론",
    "Carbonated water": "탄산수",
    "Chambord raspberry liqueur": "샹보르 라즈베리 리큐어",
    "Champagne": "샴페인",
    "Cherry brandy": "체리 브랜디",
    "Cherry Heering": "체리 히링",
    "Cherry Juice": "체리 주스",
    "Chocolate": "초콜릿",
    "Chocolate ice-cream": "초콜릿 아이스크림",
    "Chocolate liqueur": "초콜릿 리큐어",
    "Chocolate syrup": "초콜릿 시럽",
    "Cider": "사과주",
    "Coca-Cola": "코카콜라",
    "Cocoa powder": "코코아 가루",
    "Coconut Liqueur": "코코넛 리큐어",
    "Coconut rum": "코코넛 럼",
    "Coffee": "커피",
    "Coffee brandy": "커피 브랜디",
    "Coffee liqueur": "커피 리큐어",
    "Cognac": "코냑",
    "Cointreau": "코앵트로",
    "Corona": "코로나",
    "Cranberries": "크랜베리",
    "Cranberry juice": "크랜베리 주스",
    "Cranberry vodka": "크랜베리 보드카",
    "Creme de Cacao": "크렘 드 카카오",
    "Creme de Cassis": "크렘 드 카시스",
    "Crown Royal": "크라운 로열",
    "Dark rum": "다크 럼",
    "demerara Sugar": "데메라라 설탕",
    "Dry Vermouth": "드라이 베르무트",
    "Dubonnet Rouge": "듀보네 루즈",
    "Egg": "달걀",
    "Egg yolk": "달걀 노른자",
    "Elderflower cordial": "엘더플라워 시럽",
    "Espresso": "에스프레소",
    "Everclear": "에버클리어",
    "Firewater": "파이어워터",
    "Frangelico": "프란젤리코",
    "Fruit punch": "과일 펀치",
    "Galliano": "갈리아노",
    "Gin": "진",
    "Ginger": "생강",
    "Godiva liqueur": "고디바 리큐어",
    "Gold rum": "골드 럼",
    "Goldschlager": "골드슐라거",
    "Grand Marnier": "그랑 마르니에",
    "Grape juice": "포도 주스",
    "Grape Soda": "포도 소다",
    "Grapefruit juice": "자몽 주스",
    "Grapes": "포도",
    "Green Chartreuse": "그린 샤르트뢰즈",
    "Green Creme de Menthe": "그린 크렘 드 멘트",
    "Grenadine": "그레나딘 시럽",
    "Guinness stout": "기네스 스타우트",
    "Heavy cream": "생크림",
    "Hot Chocolate": "핫초콜릿",
    "Hot Damn": "핫 댐",
    "Hpnotiq": "히프노틱",
    "Ice": "얼음",
    "Irish cream": "아이리시 크림",
    "Irish whiskey": "아이리시 위스키",
    "Jack Daniels": "잭 다니엘스",
    "Jägermeister": "예거마이스터",
    "Jim Beam": "짐 빔",
    "Johnnie Walker": "조니 워커",
    "Kahlua": "깔루아",
    "Kiwi": "키위",
    "Kiwi liqueur": "키위 리큐어",
    "Kool-Aid": "쿨에이드",
    "Lager": "라거 맥주",
    "Lemon": "레몬",
    "Lemon juice": "레몬 주스",
    "Lemon peel": "레몬 껍질",
    "Lemon vodka": "레몬 보드카",
    "Lemonade": "레모네이드",
    "Light rum": "라이트 럼",
    "Lime": "라임",
    "Lime juice": "라임 주스",
    "Malibu rum": "말리부 럼",
    "Mango": "망고",
    "Maui": "마우이",
    "Mezcal": "메즈칼",
    "Midori melon liqueur": "미도리 멜론 리큐어",
    "Milk": "우유",
    "Mint": "민트",
    "Orange": "오렌지",
    "Orange bitters": "오렌지 비터즈",
    "Orange juice": "오렌지 주스",
    "Ouzo": "우조",
    "Peach nectar": "복숭아 넥타",
    "Peach Vodka": "복숭아 보드카",
    "Peachtree schnapps": "피치트리 슈냅스",
    "Peppermint schnapps": "페퍼민트 슈냅스",
    "Pineapple juice": "파인애플 주스",
    "Pisco": "피스코",
    "Port": "포트 와인",
    "Prosecco": "프로세코",
    "Raspberry vodka": "라즈베리 보드카",
    "Red wine": "레드 와인",
    "Ricard": "리카르",
    "Rose": "로제 와인",
    "Rum": "럼",
    "Rye whiskey": "라이 위스키",
    "Sambuca": "삼부카",
    "Scotch": "스카치 위스키",
    "Sherry": "셰리 와인",
    "Sloe gin": "슬로 진",
    "Sour mix": "사워 믹스",
    "Southern Comfort": "서던 컴포트",
    "Spiced rum": "스파이스드 럼",
    "Sprite": "스프라이트",
    "Strawberries": "딸기",
    "Strawberry schnapps": "딸기 슈냅스",
    "Sugar": "설탕",
    "Sugar syrup": "시럽",
    "Sweet Vermouth": "스위트 베르무트",
    "Tea": "차",
    "Tequila": "데킬라",
    "Tomato juice": "토마토 주스",
    "Triple sec": "트리플 섹",
    "Vanilla ice-cream": "바닐라 아이스크림",
    "Vanilla vodka": "바닐라 보드카",
    "Vermouth": "베르무트",
    "Vodka": "보드카",
    "Water": "물",
    "Watermelon": "수박",
    "Whiskey": "위스키",
    "Whisky": "위스키",
    "White Creme de Menthe": "화이트 크렘 드 멘트",
    "White Rum": "화이트 럼",
    "Wild Turkey": "와일드 터키",
    "Yoghurt": "요거트",
    "Yukon Jack": "유콘 잭",
    "Zima": "지마"
  },
  "alcoholic": {
    "Alcoholic": "알코올",
    "Non alcoholic": "제로 알코올",
    "Optional alcohol": "선택적 알코올"
  }
}